UEFA:不會對拉莫斯衝撞龍門事件作出任何行動

Real Madrid's Sergio Ramos to face no action for Loris Karius clash - UEFA

UEFA says it is taking no action against Real Madrid captain Sergio Ramos for a clash with Liverpool goalkeeper Loris Karius in Saturday's Champions League final.

A disciplinary rule which allows cases to be opened for serious misconduct not seen by the match officials "is not applied in this case," UEFA says.

Ramos struck Karius's head with his right elbow in an off-the-ball incident when the score was 0-0 early in the second half of Madrid's 3-1 win on Saturday.

Television replays also appeared to show Ramos being pushed toward Karius by Liverpool defender Virgil van Dijk.

"No other protest has been lodged," UEFA said.

Ramos angered fans of Liverpool and Egypt for his earlier challenge that ended Mohamed Salah's game due to an injured left shoulder.

An online petition demanding UEFA and FIFA take retrospective action against Ramos is nearing 500,000 signatures.

猁鏡：冇

好波

又少樣野怨....系米想迫死人

睇睇紅衫4號對手做緊乜

猁：皇係UEFA契仔點會有事

一單還一單
拉莫斯比人推一件事
佢撞到守門員就係犯規啦 皇狗可恥

宜家都仲講緊，肉酸猁

佢俾人撞還俾人撞，佢擺明係經過karius嘅時候俾力起肘打落去架喎

你唔撞我 我點會打到佢？

你唔搭我膊頭咪唔食煙囉

門將頭部襲擊拉莫斯可恥

簡尼為卡里奧斯辯護：受拉莫斯批踭影響
係咪有人識守龍過簡尼

一睇就知係利

簡尼與皇馬簽訂協議 負責皇馬門將青訓工作
簡尼死利狗

Being Pushed

出律師信告埋uefa

搵歐洲咩柔道聯盟去圍uefa